[不斷更新] 黃店告急，可以就支持下

14 Feb
中環 Cup of Joe
中環德輔道中141號中保集團大廈地下C2A-C2B號舖

中環好多home office?

屌你老母，個個都話告急

事實係咁
租都係要交咁多
但條街人流就少
出街食一餐帶動個cash flow 同 你係屋企煎塊A2和牛係兩個世界

咪就係

你話黃就黃？

PoPo 點解唔可以有性慾 （平權）

加滕屋都冇哂人排隊仲有空位 點唔急

事實就真係個個都告急

幫得就幫

16 Feb
西環西營盤第三街70號地舖
51168883
港鐵西營盤站 B2 出口, 步行約3分鐘

Push

都唔少

請大家全力支持黃店

依加大家都要吊命 得龍門最出名果幾間做得到 咁當然佢都做左好多野

推

光復香港 時代革命

有冇人諗過係班業主一路以黎都吸緊血?
點樣用經濟力量踢走呢班中立/藍C業主 先係最主要諗既野
當然諗同做需要時間 要幫呢班比吸血既黃店搬鋪/重整 佢地都需要資金先做到 建議大家支持食既同時 反思一下要點解決

等更多藍店執, 業主就有要減租嘅壓力

已經成日都食黃店，仲要特登其他區去食

疫情發生後之後都係咁

成日都係去小型店

呢間唔好食咪去第二間囉，屌黎做乜

大把餐廳可以試啦

依家仲出去食玩命？不了

嗌外賣啦, 醒目仔

籽樂廚房
Sowergift Kitchen

吉壹野 Gut One Yeah

葵芳盛芳街17號地舖

一早block左你條柒頭啦，各位快block

推啊

唔環保

你生存已經係唔環保, 識做啦

推 間間都要食間間都要幫手

幫推

pish

LM